3個月大貓B 去完廁所唔識堆埋💩

教左好多次，但佢次次去完大都唔識準確咁將d屎埋起佢。即係前掌次次都撥左d沙去一半距離就停手行開。
宜家次次都係我抱佢返去 用佢手仔撥返去
點算？全能既各位幫幫忙

估唔到肥絲會留我言

事實上都教埋右 好無奈下要請教大家

我個2歲女都唔識
冇所謂啦
反而屙完尿會埋

其實唔埋仲好啦，手仔乾淨啲

唔知係咪教耐左 佢今日盡過力撥準左 埋左一半 剩返另一半

又奇怪 我隻貓反而會試埋屎 但尿從來去完就走

你係佢面前做一次
你捉佢隻手做
佢意為你同佢玩

習慣+性格問題
我一隻埋，一隻點都唔會埋
有時係會埋嗰隻專登入廁所幫佢埋返

好乖

佢先屙左3個月屎
你比D時間佢先啦

我以為捉佢手做先係 見外國網好多咁教 咁即係我用鏟係佢面前做一次？ 我徒手都已經試過了

呢個adorable到不得了

咁都岩既 我都同呀媽講大左應該會好d

我果兩隻都係咁，有時唔小心重玩到成手屎

畜牲係咁架啦
唔通對牛彈琴隻牛又識彈咩

唔會變
好似啲人le fe鍾意去完廁所唔洗手咁

唔係唔識，如果佢當自己係大佬就唔會收起啲屎

一樣樣咋
埋屎嗰隻好多嘢投訴，成日叫我開門畀佢入房入廁所玩，會掃跌嘢偷嘢玩
另一隻唔埋其實其他嘢好乖

係車到笑到比人望

有冇圖

公？

係 3個月未閹。其實佢係有試去埋 不過次次都唔望撥左過隔離

明白啦
佢特登唔撥
佢同哂呢間屋既奴才講
佢最大
佢

誤會黎 佢知我係老細 成日行埋黎lam我 跟住我

咪天直
D貓好撚古惑家

佢遲下發情
會周圍噴尿

會係發情前閹

上面幾張未沖涼，呢兩日沖左涼成隻靚仔返哂。

有冇食吐毛膏?
可能D 屎有D 毛
痴係屎眼佢踢到

多謝大家咁熱心討論

遲下佢打飛機tim ah

我個隻7個月大都未識去廁所 仲要係正隔離痾，明明行多步就係

喂呀好得意 魔牙ok?

多圖 快！

我o個幾隻都係咁, 有隻無論痾屎痾尿都唔會埋, 痾完就走
但佢好鬼乾淨冇臭味
其他幫佢埋屎既貓隻手就充滿屎味尿味, 次次我都要用濕紙巾抹佢地d手手腳腳

有奴才服侍做乜要自己做
係咪先

我嗰隻6歲都未識

Ok

好得意呀

我個對都係咁
會係門口等佢出黎就即刻入去幫佢埋

識朋友隻貓由細到大無埋過
好似有潔癖咁死都唔要自己掂到啲屎

我嗰隻痾屎前又衝又叫
好似話「我要痾屎啦」
我應佢得啦得啦 佢就會去痾
通常我痾完即刻鏟
但如果我唔未得閒鏟
佢就會坐喺個貓砂盆面前望住篤屎
直到我肯死過嚟鏟為止

黑手黨

有
我隻貓女
踢咗D 屎出界
係咁嘈要我同佢執

自己試一次俾佢睇

遲下樓主會發現
好多搞笑野
例如你沖涼果時佢會係門口嘈
怕你浸親

你係馬筒疴屎
佢會走埋黎8

會埋嗰隻都覺得臭到頂唔順

呢個已經常常發生，之前救個隻貓 佢會好擔心我係廁所，成日用手仔係門底撩 睇下我有無反應

比巴打們燈兩燈，已經識得埋屎

5歲大仔都唔識, 每次抓沙係抓個膠盤同牆
但就識屙完黎搵我, 大大聲喵我叫我鏟屎
已經睇開左

一模一樣

恭喜巴打
btw記得幫佢抹下啲眼屎呀

好可愛呀真係

我隻五歲仔仔一L模一L樣...仲要抓好耐以為自己埋得好乾淨...伸埋隻手仔出盤抓隔離個櫃筒

都唔知好嬲定好笑

我估到有人會咁講
我一路都有 一日兩三次正唔正常？ 就咁睇眼應該無咩問題，係諗緊抹個頻率正唔正常

same

教貓去馬桶會唔會好D

記得有個英文網講係唔好 理由唔記得了

唔知點解佢今晚好好訓。平時訓兩個鐘就會起身全屋跑。由頭先影比大家睇佢埋屎 佢訓到宜家
有無人可以分享下你地一日幫佢抹幾多次眼屎？

唔好
貓好容易疴唔到尿
每日鏟確保佢地有尿疴

其實差不多架啦 細貓眼仔啲分泌好勁 要勤啲抹
仲要佢係白貓 好易睇到

獎勵自己識埋屎 訓多陣啫

係咪細個冇同貓媽媽住埋一齊
因為通常都係貓媽媽教

多謝你覆我 本來有少少concern佢既眼分泌